要求葵芳太古站立即停用並拆卸重建

冇人煲大空內催淚彈依件事？
好明顯依兩個站既抽風系統已經嚴重被破壞 唔關站仲俾市民用既話根本就係謀殺

呢樣重要 但唔係最重要
相對地，義士隻眼重要過堆死物
MTR單野應該由街坊做

同意 兄弟爬山

同意

琴晚太古街坊出哂黎
葵芳係咪仲未出動？

811晚我同家人係康怡食飯，間拉麵店經理九點幾已經收到風要員工走。
我地食完再係Aeon行左一陣，保安十點三左右同我地講特別事件要提早關 (本身十一點先關)，之後就閂左c岀口付近所有閘，要我地由二樓向康山走。
十點半左右我地兜翻岀康怡就見到大量狗同速龍跑過。
大量示威者係太古c岀口同街上跑，如果Aeon無提早關既話，肯定少啲人被拘捕。
同時我有朋友係太古站內聽到職員同示威者講只有c岀口安全。
懷疑康怡同地鐵同警察夾埋伏擊示威者，請佢地交代清楚。

被神經毒氣嚴重污染
要求港鐵盡快向所有車站進行環境評估

推

想煲大可能要搵巴打犧牲下
系 葵芳站 太古站 入面瀨屎
然後入曬催淚彈數

葵芳街坊表示今晚準時8點去葵芳地鐵站要求港鐵停用並重建

基本上所有曾經被催淚煙污染過嘅地鐵站
都唔適宜繼續運作 需要即時封站
直至通風系統內氣體毒素完全清除
為咗廣大市民嘅身心安全 元朗站 大圍站
以及其他曾有催淚煙嘅車站
請大家即日起 協助封站